社交焦慮有冇得醫？

我研究左一段日子
自己好肯定有社交焦慮症
想知有冇咩辦法醫？有冇巴絲試過醫返好？

例如？

無，重要場合食鎮定劑，平常生活由鳩佢

精神健康綜合社區中心

迫自己social
參加多啲活動
迫自己同陌生人溝通

扮正常

幾個例子
返工放工搭𨋢如果有識既人同𨋢會好唔自在
一齊食飯又係唔自在
總之有識既人係同一場合就會好唔自在
但陌生人就ok

癡線

每一日臨瞓同起身果陣時, 對住塊鏡講10次: 我好鐘意同人social。
對住電話錄低 我好鐘意同人social。
語氣要認真,肯定
每晚瞓覺不斷重覆咁播俾自己聽, 聽住黎瞓
咁就可以令你潛意識鐘意同人social

但你知唔知自己咩原因，或者你會唔會去一D特定既地方先會有呢個情況。
因為要了解番你狀況先可以知道點幫你。

食藥可以

我都有呢個問題
開始搞到失眠
宜家睇緊中醫

唔知咩原因
有識得既人就會好焦慮

靚仔=cure way

反而陌生人會好D，會無甘容易有焦慮既情況？

yes

過來人，首先遠離左令你覺得好焦慮既環境，例如工作環境，之後你可以選擇食藥+運動去改善焦慮既問題，等到個症狀冇咁明顯個陣就開始接觸番社交，你要由壓力比較細既社交活動開始，慢慢習慣左再進行d壓力大小小既社交活動，比自己有成功既經驗，切勿跳太快，例如馬上進行令你覺得很焦慮既活動，慢慢一步一步透過成功既經驗降低你既焦慮。

我自己都好肯定自懂事以來患上冇錢/前途焦慮症

係社交前飲酒會好好多
我發覺個人飲左酒個陣,係最佳壯態,人地一般既壯態
我就係飲左酒先達到個個壯態
個人好清醒但就唔驚
好似一條好緊既橡巾,一直比佢扎住,只有飲酒後就會短暫鬆開

我都係咁大事會食藥
平時社交就搵其他野轉移焦慮（玩手巾）

其實有好多人都係咁，巴打幾歲呀？有識既朋友都會咁架？

屌 exactly 一樣 以為得我係咁